[Ptgf]好灰

雖然唔知因咩原因，但多謝Rubbishptgf班人。 rip

亞樓豬同借刀啲人有咩分別？

首先唔一定關事 近排放完假要返學大壓力唔畀嘅

假設係比人爆左出嚟而自殺 諗下佢當初唔走上呢條不歸路 就唔會比人po上嚟 咁就唔會因為呢樣野自殺

可能你會話比人偷圖 即係自己冇做啦 咁點砌都砌唔到佢生豬肉

又關事

講到有人逼啲女做雞咁

樓主你幾時跳

紅字係真既，呢個世界就唔會有冤案啦屌你

喂喂喂 連仔快d del post啦 內客未經確定喎

你知唔知你自己講緊咩？

穿鑿附會就係講緊樓主呢D

遲d股市跌，都一定係因為ptgf被人爆左出黎而導致

戴定頭盔 對號入坐 sorry

Logic101 FAIL

依家已經唔可以再賴佔中 要賴PTGF

雖然唔知咩原因，但多謝屌會員et1995老母班人。rip

好似因爲佔中fail左